\documentclass{article}

\usepackage{geometry}
%\usepackage{showframe} %This line can be used to clearly show the new margins
\newgeometry{vmargin={15mm}, hmargin={20mm}}   % set the margins

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[czech]{babel}

% Trebuchet MS, funguje jen pro LuaLaTeX a XeLaTeX
\usepackage{fontspec}
\setmainfont{Trebuchet MS}

\title{Smlouvy tábor}
\author{Vlk}
\date{July 2021}

\begin{document}

\newcommand{\person}[4]{#1 #2, nar. #3,\\
bydlištěm #4\\}

\newcommand{\piGroup}{Pionýr, z.s. - pionýrská skupina 90. TSP,\\
Slovinská 39, 612 00 Brno (Královo Pole),\\
IČO: 64328082\\
}

\newcommand{\ind}[1]{
\setlength{\leftskip}{1.5cm}
\textbf{#1}
\setlength{\leftskip}{0pt}
}

\newcommand{\aggreement}[5]{
\centering{\LARGE Dohoda o výkonu funkce}

\vspace{1cm}
\raggedright

pořadatel tábora,

\ind{\piGroup}

zastoupený

\ind{\person{Vedoucím}{Táborovým}{22. 9. 1983}{Údolní 58a, 602 00 Brno}}
a

\ind{\person{#1}{#2}{#3}{#4}}
(dále jen táborový pracovník)

uzavřeli v oboustranné shodě tuto dohodu o výkonu funkce:
\begin{enumerate}
    \item Táborový pracovník bude vykonávat v době od 31. 7. do 14. 8. 2021 funkci \textbf{#5}.
    \item Výkon této funkce nezakládá táborovému pracovníkovi nárok na finanční odměnu, či jiné obdobné plnění.
    \item Po dobu pobytu na pionýrském táboře bude táborovému pracovníkovi jako účastníku tábora poskytnuto ubytování.
    \item Táborový pracovník bude dodržovat závazné právní předpisy a normy vztahující se k prováděným činnostem a bude dbát na jejich dodržování i ze strany ostatních účastníků tábora.
    \item Doba výkonu funkce táborového pracovníka je určena jeho povinností po celou dobu tábora buď aktivně vykonávat svou funkci nebo být připraven k výkonu této funkce.
    \item  Táborový pracovník se zavazuje, že se nebude vzdalovat z tábora bez souhlasu vedoucího tábora a že nesníží svoji schopnost pro výkon funkce požitím alkoholu apod.
    \item Táborový pracovník odpovídá provozovateli a účastníkům tábora za škody zaviněné úmyslně nebo nedbalostí.
    \item Provozovatel se zavazuje vytvořit táborovému pracovníkovi odpovídající podmínky pro bezpečný a řádný výkon jeho funkce.
    \item Pracovník může tuto dohodu o výkonu funkce zrušit, jestliže podle lékařského posudku nemůže dále konat práci bez ohrožení svého zdraví, nebo zdraví ostatních účastníků tábora, nebo z jiných důvodů po dohodě s provozovatelem tábora. S výjimkou situace, kdy tomu brání jeho zdravotní stav, se táborový pracovník zavazuje plnit svoji funkci a zajistit bezpečnost svěřených účastníků a vybavení i objektů tábora až do předání funkce pověřenému zástupci provozovatele.
\end{enumerate}

\vspace{1cm}

V \hspace{5cm} dne

\vspace{2cm}
\noindent\begin{tabular}{ll}
\makebox[2.5in]{\hrulefill} & \makebox[2.5in]{\hrulefill}\\
podpis táborového pracovníka & Podpis odpovědného zástupce pořadatele tábora\\[8ex]% adds space between the two sets of signatures
\end{tabular}
}

\aggreement{Pip}{Pionýrský}{25. 4. 2015}{Údolní 58a, 602 00 Brno}{maskot}

\end{document}
